
In die Contao composer.json

Mit "symlink": true wird in /vendor nur ein Symlink zum Bundle gelegt. Somit werden immer die aktuellen Sourcen der Entwicklung in /system/module verwendet.

"dev-master" ist wichtig